Cravity粉絲要求SM改REDVELVET粉絲名

因為佢地想要luvity呢個名
所以叫前輩團轉走個叫咗3年嘅fans名

點睇

睇得男團都唔荒好人啦